\begin{center} 

\large Московский Авиационный Институт\\
(Национальный Исследовательский Университет)\\[5.5cm] 

\huge Реферат \\[0.6cm] % название работы, затем отступ 0,6см
\large Дисциплина:  Конструкционные и биоматериалы\\
\large Тема:  Токсичные биоматериалы\\[3.7cm]


\end{center} 

\begin{flushright}
Выполнили: Ковалева Я.В. 9О-102Б  \\
Черемушкин Г.А. 6О-104Б \\
Волкова В.Е. 9О-102Б \\
Майзенберг Т.Л. 6О-104Б
\end{flushright}


\vfill 

\begin{center} 
\large Москва 2016
\end{center} 

\thispagestyle{empty}